呢一刻仲叫你留喺機場嘅好可能係鬼

因為機場目的已經達到， 留喺度冇旅客保護， 警察嚟緊， 留低只有一個結果就係畀人圍攻

所以呢一刻叫你留低嘅好可能係鬼

唔好猶豫快啲拉埋身邊嘅人離開先